想收方丈皮 應該集合膠登同lihkg

如果想收方丈皮 集結膠登同lihkg既力量先係上策
有冇巴打去膠登做宣傳

岩
但膠登睇死呢邊

膠登果面小圈子到插針都插唔入

其實膠登仲有冇人流